{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 테이트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは12:00時です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。そうでない場合、入室は拒否されますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では法的に青少年の混宿が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任が問われることがございます。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として1人スパ、2人スパ、檜スパをご利用いただけます。 客室ごとに温度調節が可能で、健康に良い紫外線照明が設置されたスパがあります。 また、ヒノキスパが利用可能だったり、1人スパ、2人スパが利用可能なところもあります。 個別バーベキューが楽しめますが、2人から4人まで可能で、価格は10,000ウォンです。 全客室では無線インターネットをご利用いただけます。 ペンションには屋外プールがあり、オープン日程は7月1日から8月末までです。 プールの大きさは5m×5m×1.2mです。 ペンションの前には水遊びに良い渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。そうでない場合、入室は拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の混宿が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "温泉は利用できますか？",
            "answer": "予約特典として1人スパ、2人スパ、檜スパをご利用いただけます。客室ごとに温度調節が可能で、健康に良い紫外線照明が設置されたスパがあります。また、ヒノキスパが利用可能だったり、1人スパ、2人スパが利用可能なところもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューが楽しめますが、2人から4人まで可能で、価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "全客室では無線インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールがあり、オープン日程は7月1日から8月末までです。プールの大きさは5m×5m×1.2mです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションの前には水遊びに良い渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 583
    }
}